法唔法國英女王1蚊同2蚊少咗好多

未去過法國